如果今次民陣818集會邊個早走, 我會當場屌佢老母！

建議集會由3點開始, 加返個晚上8點燭光晚會去留人

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法